佢係咪中意我？

佢知我結咗婚，同時知我準備同老公離婚。
一個男人會唔會中意一個咁嘅女人？
唔知佢有冇女朋友、結左婚未，又唔方便問，但成日見佢 fb 一個人食好西。

有次老公係街上面向我發癲，仲掉低左我係街，我覺得勁慘，忍唔住喊左出嚟 咁岩個朋友 whatsapp 我，我忍唔住周佢講我唔知點算好，老公咁對我... 朋友雖然返緊工，但都照打電話俾我，安慰左我好耐... 仲讚我又靚又叻，唔怕第時搵唔到第二個。假設離婚後生活有問題，總會有人幫我咁話...

佢間唔時就會關心我近況，又讚我靚
佢係咪中意我呀？

離婚搵佢啦

佢話佢大我好多年，可以叫得佢做叔叔，有咩事、訓唔著可以搵佢。我唔識分係咪只係純粹安慰一個人既說話...

其實我冇諗咁多...只係有人係你低潮時關心你，感覺...都開心 dd

但如果一個男人，咁既情況，真係中意我既話，一早有表態啦下話？定係佢已經暗示左，只係我太遲鈍？ 定係我哩刻身份，佢根本唔方便表態？

你之前啲post話俾老公打 真定假？
認真！人少少

其實你個人怕寂寞又敏感咁容易就中意一個人
就算離左婚你都好容易又出事遇著d仆街

真，所以先想離婚

所以我覺得自己可能適合拍拖，唔適合結婚。有咩事大不了分手。唔洗攪到離婚咁繁複 心力交瘁⋯⋯

其實我唔係中意左第二個，只係當一個女人有咁既低潮既時候，有個男人安慰你，係會覺得佢好似神咁 ga . 我都會想知佢咁做係咪對我有意思